====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est le réseau des transports urbains qui crée l ' unité du marché de la main-d ' œuvre , donnant à chacun d ' autant plus de chances que la ville est plus peuplée , le nombre d ' emplois plus grand et plus varié , de trouver un emploi , d ' en changer , de progresser dans la vie professionnelle , d ' obtenir pour la femme le second salaire du ménage , et cela sans être nécessairement obligé de quitter son logement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

